梁振英：這就是我兩個多月前說的黑暴運動的爛尾症狀—田雞過河，各有各撐

至今仍有不少暴徒躲藏在理大校園內，全國政協副主席梁振英昨晚在個人社交網站指出，當大家都說要把學生「安全地」從理工大學帶出來的時候，也請重溫一下11月18日星期一下午5:42商業電台的報道：

「警方西九龍總區指揮官卓孝業說，目前看不到迫切性，警方要攻入理工大學， 指校園有不少燃燒品和爆炸品，對警員相當危險，如果要動用武力，大家的傷亡可能很嚴重，重申希望和平解決事件，他形容，武器對方手上，選擇權在他們手上，強調飛虎隊狙擊手有專業訓練，有需要時會使用，但重申警方暫時無計劃攻入去。」

「卓孝業呼籲校內的人停止使用暴力，放下武器走出校園投降，指有關人士是涉嫌暴動，他指，投降人士會受到公平對待和審訊，強調這是法治，不能妥協。」

梁振英直言：「『放下武器走出校園投降』就是離開險境，就是安全。」

另外，梁振英昨晚有另一貼文提到，昨晚6有部份匿藏在理工大學的暴徒爬欄、游繩、翻牆離開，質疑說好的「齊上齊落」早已不存在：「這就是我兩個多月前說的黑暴運動的爛尾症狀：田雞過河，各有各撐。」

雖然如此，梁振英分析，當理大校園剩下的暴徒越少，暴徒的暴力程度就會越高，若干孤狼會匿藏在校舍的隱蔽處，伺機行事，到時入內的警察要特別提防，認為理工大學沒有幾個禮拜不能確定完全解除風險：「仍然天真地用溫情主義看警察面對的複雜風險的人，可以設身處地想想。」

https://www.speakout.hk/港人花生/50887/-真知灼見-梁振英-放下武器走出校園投降-就是離開險境-就是安全

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

明顯五毛風向係將前線分化

除咗分化齊上齊落個段 其他都有道理